馬鞍山30萬黑狗遊行哂馬佔路11分鐘全直擊

2019年8月4日 凌晨2點10分左右
遊行路線 起點狗房 終點街口 無不反對通知書
狗隻帶路 犬車慢駛 非法集會 破壞安寧 阻塞交通 擺陣哂馬 縮頭收隊
毅進制點算現場超過30萬隻犬參與暴動

非《一次又一次難清場》
是《一次又一次難拉人》

狗狗都怕難 怕倦 怕撲空

難拉人就難清場。只要有人，就流動佔公路。

做乜鳩

可能我時運高
我想問佢地清梗啲乜生物？

Be Water 精髓等佢 清自己場

會唔會係練兵？

不斷移動/轉換嘅場